呢家FV蝗車好似越來越多

究竟運輸處出左幾多個牌出去呀，呢家成日見到

單程證1日150，FV牌一日都150？

有次見到部無藍牌，右軚既FV

即係咩意思？

呢
你
老
母
家

左軚FV多左好多
中共多咗人係香港做野
之前有樓盤十幾個咁買做員工宿舍

貪官高官洗錢
中層拎工作證
低下層拎福利
全港已淪陷

要捐幾十萬定過百先有

右軚FV係正常係香港注冊既車
因為初時FV字頭係正常咁出牌，但之後改做Foreign Vehicle 用

唔好意思請問咩叫呢家

呢你老母

呢家咪呢家，有咩問題。好心咪撚俾肥絲條撚屌洗腦啦

成班00後都on9, 由舊登時代打'呢家'打到呢家都冇比人屌過，係過左child 登，成班child 俾肥絲洗晒腦覺得‘呢家'有問題
利申：80後

係香港做生意投資特定條件就可以申請
不過配額幾多就冇公開過

違例點罰錢

今日去一轉海港城見到幾部左軚藍牌fv，以前的確唔覺有咁多

明明無呢家呢個字

成日見到好多大陸師奶揸住落黎香港shopping

早幾年係100萬美金
唔知有無變到

FU 車牌都好似係左軑車

香港上大陸就咁
100萬美金投資+一年交稅30萬

如果大陸黎香港就咁
註冊資本5000萬元以上、年銷售額5000萬元以上、資產總額5000萬元以上的國有企業、集體企業、民營企業，或者已在香港投資1000萬港元以上，並已在廣東省商務廳辦理核準手續的國有企業、集體企業、民營企業，可以申請1輛內地出港商務車

大家小心，D班正冚家剷！

班大陸司機開車真係亂鳩咁來